大埔富亨邨發生警員開槍事件

【最新】大埔富亨邨發生警員開槍事件，載有一男一女私家車衝向警員，一名警長開一槍，據了解沒命中任何人

乜事

講乜都得

大埔發生警員開槍事件，事發在近午夜12時，警方說，警員在頌雅路進行截查行動期間，一輛私家車未有按指示停低，並衝向警員，警員向私家車開一槍，私家車之後翻轉，車上有一男一女。

擺明係隻狗行埋架車度比佢撞啦

又尻射

係咪被害妄想

都唔知班黑警係咪鳩吹
係嘅希望嗰對男女平安
黑警全家畀火燒死

子彈解決嘅問題就唔係問題

黑警冇人性

香蕉糖？

渣ga

咁都撞唔死啲狗

0006 #大埔
1衝AM 7656 TP2/5 1警五人車 AM6866 1豬AM7986 PTUX2/2 富亨巴士總站停靠
10藍帽子 亨昌樓對出 公園外 戒備
2衝AM8335 TP2/1 1豬PTUX2/3 2消防1救護 呂郭碧鳳幼稚園外 停靠
停靠警車分別隸屬 PTUX EUNTN TP
1藍帽子 上麵包先生對出商場平台 驅散在場圍觀市民
據消息指 較早前於幼稚園外 曾有1私家車失事翻側
現場拉起封鎖線 範圍由呂郭碧鳳幼稚園外至亨昌樓外
封鎖線仍在擴大

依家見到狗真係要行遠d，唔係死咗都唔知咩事

0016 #大埔
據消息指 現場曾有警員開槍痕跡
有地球人耳聞槍聲 及警員大聲呼叫「咪郁」
估計與反車車主有關

等睇又話係最低武力

手足又被屈！！

支持警察

兩位男女沒車死班差佬真可惜

ACAB

笑死 已經唔記得咗呢條撚屌
但好似話一早搬走咗

上年都好似有單？

黑警快啲死

都係大埔，喺太和

可惜

車上嘅人做緊咩
係咪鳩吹唔重要
重點係向平民開槍

撞唔中

咁啱又係大埔富善？

香蕉Sir化身

呢個就係新香港

19年後郁小小道開槍

朋友一手

大中呀

唔信佢地

車都反埋咩事？

手足

一男一女感覺就似失控
但差啲俾警察射死

有單由大西北追到入大埔，
喺太和火車站開槍。

係咪仲有另一單喺大中？

渣架，咁都撞唔中

少少事就開槍

班狗睇得太多CCTVB鳩劇
乜鳩都開槍先

屌咁都車唔撚死
隻狗死撚咗就你好我好香港好

架車有冇事

係有心撞佢就唔會撞唔中又餘又反埋車啦
戇鳩亂撚咁開槍
好彩個傻西槍法差打唔中咋
如果唔係啲無膽匪類又害人一世

好彩手足冇事

依家開槍準則咁低?

推

最緊要開槍者人有事

咦 係喎
記錯咗另一單手足開槍

都on9，係屋邨開槍仲要唔中

而家d狗邊到驚有事
搞到人早產都有人保

噉都打唔中

點解撞唔死

依家小小事就開槍

有心碌都唔係碌一隻啦
希望車主冇事，黑警咪老屈

會唔會係冇停車隻狗傻撚左鳩開槍跟住屈鳩架車撞佢？

係想撞一早撞死咗啦
大把機會

呢個真，之前灣仔電單車都係咁

點解狗無事

我啲草

過街老鼠佢地都知自己犯眾憎
就算意外都覺得人地想撞佢

追車都驚到要開槍壯膽

衝唔衝向到先？

黑警唔玩老屈就唔叫黑警啦

咁嘅中文都可以做記者 「發生」同「事件」完全係多鳩餘 而個context又未去到要重複語意黎強化formality

最緊要狗有事

架車失控反埋又話人攞佢

*撞佢

咁架車有冇命中？

你唔出現係事發現場咪冇機會撞到你囉

咁都唔成功殉職

即管睇下佢地點兜

開槍射自己啦屌你老母

唔好係度獻世

人哋似唔小心喎
黑警被害妄想+癲狗症發作？

記得好多年前某集警訊話過唔可以槍擊移動中嘅車輛，因為有機會失控造成更大危險，而家就算鳩數把啦冇人會再理

啲所謂守則同指引都透明架啦

咁都唔中

點揸車架

俾d 弱智傻尻有武器係手真係好危險

乜野叫做｢發生警員開槍事件」

咩文法

就算對家真係犯都只係黑吃黑，是但死一邊/why not both都可以

撞死佢就啱
而家反正點都要坐，拒捕加襲警同不服從警務人員，阻差辦公等等.....唔差在加多條危險駕駛導致他人死亡

架車反到咁 對男女都無事

咁都車唔中？個牌買返黎架

黑警下次無咁好彩

元朗國特別

又襲擊市民

垃圾，乜都開槍

係咪hi左冰

如果車上條友開槍指住佢都唔比開槍？

（估你之前會話「之前試過未吖？試過先算啦」/ 同埋 「所以未話狗官廢囉，咁都查唔到」）
啟晴邨之前有一單，同埋係香港有真槍唔係啲咩難事，日日咁高物流量又可以拆件寄

push

比班賤種揸槍就係咁

死左我就信你 ON99

黑警開始直接槍殺人了

都幾明顯走粉啦
無人討論依幾條友坐幾耐既

佢話有人想斬佢都得啦 0證據

正解

毒販黎喎

開一槍啦madam 有讚賞架

連登而家變到連毒犯都幫

禁渣架打唔中人，學堂無訓練？

有咩問題

d價值觀錯哂
販毒悍匪都幫

唔怪得琴晚咁嘈

你點知
而家咁興老尾
再講就算係
係咪而家啲差佬可以好似菲律賓咁
一犯毒就殺？

毒窟入面既人緊係支持毒犯

唔通支持對家咩

毒犯都可以黃

依家郁下就開槍

你見依家連登日日都有人開POST講食大麻就知咩料
班友日日囉住世衛份REPORT打飛機
又囉D不知明圖片話食煙上引機會大過大麻

咁黃毒犯賣毒比黃
係咪害緊黃? 係咪可以屌? 定係你覺得係幫緊黃?

任何事只要開真槍
就可以令到被捕的人加重罪名
得不到公平審判

對男女一定係深黃 亂開槍

咁樣講比葉繼歡打劫都唔好開槍
因為會令佢不公平審訊

Push

其實今次開槍警係深黄係白警
毒犯係藍絲
咁你快啲讚開槍開得啱

Car lives matter

富亨真係一條充滿人型垃圾既廢邨

大埔發生警員開槍事件，事發在近午夜12時，警方說，警員在頌雅路進行截查行動期間，一輛私家車未有按指示停低，並衝向警員，警員向私家車開一槍，私家車之後翻轉，車上有一男一女。

學睇啦喂黑狗翻譯
黃色係事實 藍色不知所謂

快餐車姐

係咪睇得戲多
架車撞埋黎腳軟走唔到
射軚等佢自己轉彎

大埔黑夜

咪就係守城狗

黑驚話係毒犯

希望手足無事

一槍就反車？揸嫁

未有證據唔一定。

我支持撞狗

多左咁撚多毒車

懷疑老屈變左連登仔支持販毒
你仲犀利過啲狗
人都唔係你拉已經confirm人哋係毒犯

連登仔真係痴撚線

狗都玩碰瓷